\textbf{Dionici:}

\begin{itemize}
    \item Igrači
    \item Administrator sustava
    \item Razvojni tim \\
\end{itemize}

\noindent
\textbf{Aktori i njihovi funkcionalni zahtjevi:}

\begin{itemize}

    \item Neregistrirani igrač, inicijator
    \begin{itemize}
        \item Može se registrirati
    \end{itemize}
    
    \item Registrirani igrač, inicijator
    \begin{itemize}
    	\item Registrirani igrač bez ceha
    	\item Pregledava javne profile cehova
        \item Uređuje osobne i podatke vlastitih likova u igri
    	\item Prijavljuje se za članstvo u postojećem cehu ili stvara novi ceh
    \end{itemize}
    
    \item Član, inicijator
    \begin{itemize}
        \item Registrirani igrač, član ceha
        \item Uređuje osobne i podatke vlastitih likova u igri
        \item Pregledava javne profile cehova
        \item Pregledava podatke i obavijesti ceha
        \item Pregledava i prijavljuje se na događaje u kalendaru
        \item Komunicira s drugim članovima koristeći sustav privatnih poruka
        \item Može napustiti ceh
    \end{itemize}
    
    \item Koordinator, inicijator
    \begin{itemize}
        \item Registrirani igrač čije ovlasti uključuju sve ovlasti člana
        \item Pregledava i odobrava ili odbija prijave u ceh
        \item Uređuje obavijesti na stranici ceha
        \item Kreira nove događaje u kalendaru
        \item Evidentira ispunjene ciljeve u događaju, te članove prisutne u istom
        \item Može unaprijediti člana u koordinatora i obratno
        \item Sudjeluje u izboru novog vođe
    \end{itemize}
    
    \item Vođa, inicijator
    \begin{itemize}
        \item Registrirani igrač čije ovlasti uključuju sve ovlasti koordinatora
        \item Uređuje stranicu ceha
        \item Navodi ciljeve događaja koje je potrebno ispuniti
        \item Objavljuje stupanj ispunjenosti nekog od zadanih ciljeva na javnoj stranici ceha
        \item Može imenovati novog vođu
    \end{itemize}
    
    \item Administrator sustava, inicijator
    \begin{itemize}
        \item Dodaje nove članove
        \item Briše postojeće članove
        \item Može obrisati postojeći ceh
        \item Unose nazive igara za koje je moguće stvoriti ceh
        \item Svakoj igri pridružuju nazive klasa kojima mogu pripadati likovi članova ceha
    \end{itemize}
    
    \item Baza podataka, sudionik
    \begin{itemize}
        \item Pohranjuje podatke o svim cehovima
        \item Pohranjuje podatke o svim igračima
        \item Pohranjuje pojedinosti svake igre
    \end{itemize}

\end{itemize}
